(認真) 黑色口罩可唔可以防菌？

好似pitta個隻咁
話防塵防花粉
咁口水得唔得呢？

pish

唔得, 唔防水

thx

你有無見醫生護士用呢啲

為已為人，口罩使用需知

又好似係

有個文宣ig分析埋畀人知唔得都仲有條友話「我要型就夠安全留畀女手足」

完全冇用

乖乖地
N95啦

知道了

pepe護士